\subsection{Bestimmung der Sprungtemperatur und Sprunghöhe}
Zur Bestimmung der Sprungtemperatur $T_c$ wurde mithilfe der Formel (1) die Wärmekapazität für jedes Temperaturdelta berechnet und dann über die Temperatur aufgetragen. Das ergab die folgende Darstellung
\begin{figure}[H]
	\centering
	\includegraphics[scale=0.5]{t_c.png}
\end{figure}An dieser Stelle möchten wir gleich erwähnen, dass wir in unserer gesamten Auswertung die zugehörigen Werte zu dem in der Mitte der beiden Geraden liegenden Punkt nicht betrachtet haben, da wir hier von einem Messfehler ausgehen. Die beiden farbigen Geraden markieren nun den obersten und untersten Temperaturpunkt, die also das Intervall $[T_1, T_2]$ einschränken, in dem sich irgendwo die Sprungtemperatur befindet. Näherungsweise nehmen wir nun an, dass sich die Sprungtemperatur sehr nahe des Mittelwertes befindet und sich dementsprechend ergibt zu \begin{equation}
T_c = \frac{T_1 + T_2}{2} = 9.2345\text{K}
\end{equation}Wenn man nun die obere und untere Punktwolke bis zu $T_c$ extrapoliert, erhält man die beiden farbig eingetragenen exponentiellen Graphen. Hiermit lässt sich nun wieder graphisch die Sprunghöhe berechnen. In unserem Fall ergab sich hierfür\begin{equation}
\Delta C= C_1(T_c) - C_2(T_c) = 0.16943
\end{equation}